韓服LOL ping問題

有無ching 玩韓服lol 岩岩買左個3 ac返來 用左20雞 但係入到去ping 270幾

有無ching 可以幫幫我

搬去韓國玩

Show Blocked User - 濛

推

賣翻出去啦

點會有人買

買vpn

點會冇
識人用左20雞買ac

有咩推薦 taobao 個d用唔用得?

(有無Free? )

我都係買vpn 樓主試下搵迅遊加速器 3個半用24個鐘

屌你老母臭閪？

vpn gate 不過要開自訂慢慢試
睇下邊個唔會斷同delay

用wtfast
40ping 玩緊
不過台服連菁英都冇過韓服做乜尻

你老母就free啦

因為 隔離班條仆街唔信我有菁英實力

開名 加我

人地講得好合理

垃圾, 極唔穩定, 同埋60ping. 用mudfish, 穩定+40ping

用過 100ping 同200ping 真係無咩分別

Mudfish都唔錯

巴打你Ｏ係邊度買ＡＣ？

我都想買個乾淨未打過ＲＡＮＫ 的30 lv 台服AC

台服玩唔掂去韓服咪一樣俾人虐殺
乖乖地玩neopets算啦

韓服銅牌拍得住台服金牌 巴打可以抖下

笑撚死